建制派早已積極推動修改財委會會議程

泛民除了於立法會大會中失去拉布空間，在不久將來或失去財委會拉布的機會，因為建制派早已積極推動修改財委會會議程序。